行車記錄儀有Display分分鐘犯法？

【一周必看】
行車記錄儀有Display分分鐘犯法？

馬路上充斥着馬路判官，網路上有很多影片十分精彩，人人車頭都裝了行車記錄儀，自保又好，又可同時監控不法司機。一部行車記錄儀放在車頭，於香港已經不能缺少，但市面上行車記錄儀款式選擇眾多，貴至二三千的韓國品牌有，平至數百元的內地品牌也有，大多車主會怎樣選擇呢？

勝利廷記技師阿標：「其實因應客人要求，有些兼備Wifi功能，有些兼備前後鏡頭，而品牌亦是考慮因素，例如寶麗萊及韓國Blacksys等品牌會有信心保證一點。如果兼備前後鏡頭的款式，售價相對貴些少。」其實車主要求經濟實際，前面一個鏡頭也已足夠。「有Wifi功能會方便一點，不用取出記憶卡就直接可以用電話對應看回影片。

其次車主多數考慮是記錄儀的形狀，某些客人不喜歡如相機形狀，會喜歡低調設計些少的條狀設計。拍攝闊度方面，大多款式也可乎合要求，反而夜視即晚間錄影功能，一般也是較貴價機款相對上比較品質好。」

即Like全新飲食專頁【籽想好食】：

上一則
上一則
昨晚六合彩開獎結果

下一則
【一周必看】隱形股神愛儲「紙股票」1.08萬炒到億億聲

有display有咩問題

嚴格黎講司機位唔可以有螢幕

乜撚野文嚟，講完一大輪都冇答返個問題

犯法個part去撚左邊？

禁入去條片先有講

咪係

又係啲仆街標題黨

極邪惡!車cam有mon分分鍾犯法!!!

有display 俾差佬周到咪犯法
不過有幾何

寶麗萊
幾好介紹喎

又係記者上黎

屌你睇完一大段野都唔撚關事既

咁banz 近年用LCD儀表版果堆車咪全部奶嘢？

而家做記者唔駛驗腦，做編輯唔駛識字

政府最想禁曬佢
到時有TA告你時你冇證據響手
等入硬

原廠Options VS 後加裝

電視屏幕的構造是只可以顯示以下的資訊：關乎汽車導航、
汽車四周範圍當時的閉路式視景、汽車本身或其裝備的現況
的資料。除此以外，電視屏幕的任何其它可能顯示的資訊(例
如廣播電視節目、預先儲存的資訊如 DVD 光碟等) 是不可以
被任何在司機在位置看到的。

閉路式視景？即係紀錄儀ok?

CCTV 即係360度cam嗰啲，問題係唔可以有play播放嘅功能

其實係舊法例追唔上新科技

重乜 bin c

行車記錄儀有Display分分鐘犯法？